(MPF)請大家幫我改善投資收益

想保持返呢個賺幅應該點改

你買邊隻賺咁多

一年賺成十萬

唔係5萬8咩?

邊間mpf?

一年之前轉左香港股票基金

BOC Prudential

留名學嘢 大師快啲請教下啦

老實講你教返我轉頭啦

其實我策略都係高賣低買。一年前見個股市在相對低位咪轉晒香港股票基金囉，到覺得股市差唔多到頂回落又轉晒均衡，賺波幅。都係純粹個人感覺。

轉組合駛唔駛手續費架？

有自願供款？ 月入起碼三萬樓上

唔使呀，而家大部份公司都係無限轉架啦

無呀，公司額外幫我供小小

Hello 大家好, 又係我!
兩個月又過去了, 同大家分享下強積金投資之道。
po完上次張圖之後, 我將強積金投資策略由100%香港股票基金轉左做60%香港股票基金同40%平穩基金, 先鎖定40%香港股票基金之利潤, 食左糊先。
下圖係今日既收益, 因為2個月前覺得股市高高地所以先行獲利, 否則今日結餘可能仲多, 不過唔緊要, 因為無人可以賺到牛市的最後一刻, 而且仲有60%組合跟港股同步。

想學野